可以帶埋上年紀嘅爸媽一家大細去遊行真係好有愛

小毒丁表示自己一個去緊尖沙咀